有冇人有gfriend 香港門票出售

有冇人有gfriend香港門票出售 16/7（2張）急 價錢可議

試下睇下 香港 fans club嗰啲有冇

未開始公開售票。

謝謝ching

請follow返我地聯合應援page
Hong Kong Buddy Union

有公開售票或者應援安排都會係到第一時間公佈

截止了

公售點都買得到飛既,don't worry

洗撚咁急咩，實有特價飛啦。最近咁多韓團黎，d人邊到消化得切

G

飛都未印

巴打仲要唔要